番左工之後唔想再浪費咁多時間去維繫友誼

如題
以前未返工嗰陣時，會成日同friend食飯出街，就算每日出都可以⋯
但係返咗工之後，只係會想同最熟相處最舒服既朋友岀去，可能返工個時用得太多精神同同事social，係最私人嘅時間嗰陣時只係想做返自己⋯
慢慢好似同好多朋友疏遠咗咁，就算嗌咗交都完全無力去tum，夜深人靜嗰陣時會覺得有少少可惜，不過事後都係無理到，有無人都係咁
返工真係好撚累呀屌

社交技能差劣 建議考牌

放工龜屋企
返到去又要幫手做家務
食飯睇下電視都10半
沖涼吹頭上網又12半
邊撚到仲有時間?
最多六日會約打波睇戲食飯

Agger 懶理社交禮儀

全部係過客